歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

我說 別傷心

飲兩杯就放手啦

🚬

囡死囡還在
仔死仔還在

唔好死

不甘心 肥婆不開心
肥婆不甘心
不過肥婆肯等 等一生都等

屌你老母

不過我肯等 等一生都等